連登巴膠怒屌黨鐵暨B線回復平靜

城隧有3ATENU大炒

萬能Key:
萬能Key:
1. (路線)班客搭XXX/行路都得啦，係佢地咁鍾情巴士
(地方)真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多
2.你屋企樓下有全日(目的地區)線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用(路線)唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和(當區)居民要不斷爭取
3.(___M/___K/鐵路接駁線)係阻礙(地區)巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務
4. (___M/___K/鐵路接駁線)係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口
5. (起點)可以去(地方)搭(路線)，步行也不算行太遠﹗
6._(持份者1)__ (仲有呢度某些人)對__(地點A)__存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在__(時間)__前已經出現，咩野__(對居於地點A人士的戲稱)__論，不攻自破。
唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？
7.呢度部分人只係識盲(反?)__(路線)__ ，盲反__(地點)__巴士線，非理性討論，毫無建樹，一 D 出色都無
唔高興，意見不合就只係發惡話飛走__(地點)__，毫無建設性
8.總之任何反對改善__(地點)__巴士服務的人，就要被聲討
9.其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善__(地點)__巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反

入晒

城隧三車相撞
九巴司機被困

認真，好多後生巴士司機都揸得好狼，揸到的士咁

【九巴嘅路線唔係臘鴨🙅🏻‍♀！呀！唔係，係唔係垃圾🗑】
嘟嘟...嘟📢！以下係一節九巴快訊，我係臨時節目主持人九巴仔🎙。最近本台收到有朋友仔報料🗣，指我哋有啲巴士線嘅設計非常「臘鴨」，呀唔係，係非常垃圾😵！有啲朋友仔投訴某啲巴士線太多站，令車程增長🚌。

其實我哋每條路線嘅設計都有經過實際考慮🤔，有啲路線嘅站會密啲如64K咁大家可以行少幾步路🚶🏻‍♂，又或如53大家想睇住靚景遊車河真係唔錯㗎！而42C會途經多個地區，真係超級方便👍🏻

講咗咁耐... 不如你哋又提出🔟條正正子路線吖😙今節嘅快訊報導完畢！下次再見👋🏻！

#KMB #九巴 #九巴路線 #你哋嘅聲音 #我哋真係聽得到 #每條路線都係悉心設計 #各有需求 #多謝各位嘅意見 #搭得開心我哋放心

都唔知係咪後生果班

唔講得路線垃圾咁就講九巴科技研究垃圾囉

萬能key

其實我哋每條路線嘅設計都有經過實際考慮🤔，有啲路線嘅站會密啲如（路線一）咁大家可以行少幾步路🚶🏻‍♂，又或如（路線二）大家想睇住靚景遊車河真係唔錯㗎！而（路線三）會途經多個地區，真係超級方便👍🏻

講下荔腸ate 一架車入面可以搵到幾多昆蟲

：我哋都係想讓乘客了解生物多樣性，人類同大自然可以共存

不如講下有邊部ATE 冇蟲

未使做烈士🙏🏽

好命大

剛復自用，勇往直前，好用易，XXXX
但我鐘意

rip

？？？？？

Now news: confirmed dead rip

936

心裡把聲又想叫我攬安全帶

城巴舞龍文化廿載

🕯

幾個群組都已FC

R. I. P

自從呢個位改左做二收一，已經發生好多單嚴重交通意外。。。

RIP

睇圖撞成咁都估到大件事 RIP

係咪救出黎果陣仲係有意識...

根本就唔應該2收1，明明交匯處有三條線⋯

其實我覺得快唔係問題，唔識收先係問題

多數巴膠司機都收放自如
唔係巴膠又後生嗰啲就危險啲...

係囉咁多年都係舞龍點解樓上咁驚訝

而家個d小兒科啦

以前真係有巨龍舞，好爽

好懷念頭批龍
呢批最掂

尾批最無力

102
102
118

果陣心諗
點解可以勁3ad咁撚多

當然康豪跑得仲快

副偈都唔同。

通常大撞死因為內出血

個標題咁短，又冇咗專區兩隻字

BTW
40X卡佬RIP

頭先大炒車想快啲出快啲可以傾

其實我哋每條路線嘅設計都有經過實際考慮🤔，有啲路線嘅站會密啲如35A咁大家可以行少幾步路🚶🏻‍♂，又或如49X大家想睇住靚景遊車河真係唔錯㗎！而936會途經多個地區，真係超級方便👍🏻

想問下93K係咪有個卡佬好鐘意碌車？

今晚去九龍灣MCL睇戲
套戲開19:00
18:25人在油麻地
諗住搭唔搭1A好
因為驚佢塞旺角
而我又唔想保鐵
睇下ETA見93K有3分鐘就到文明里
諗住佢行土瓜灣唔會點塞車
於是諗住搭佢

睇ETA
等下又3分鐘
再等下又3分鐘
已經好似都唔係好對路
架93K捽之18:35先至到
用車ATE KY7092
一上車
唔知係個卡佬碌車定係架車廢
無論係大直路或者無論前面有冇車阻
佢都行得蟻躝咁慢

最後19:10先至到九龍灣
一落車即刻跑去MCL
套戲已經開咗場幾分鐘
搞到我睇少個開頭

早知搭鐵冇咁嬲
就算我本身唔多鐘意搭鐵

italk討論區程式出咗問題
成個版面縮埋去左邊

係咪司徒xx
係嘅話係正常 佢碌到出哂名開20都可以拖卡兼扑頭

唔知
因為我趕住落車都冇行埋去睇
但我留意到佢個名牌啲字好細隻

仲有
佢好似戴黑邊眼鏡

italk不嬲問題天天都多

搞乜 3c尾班車都要碌車

狗隻上E6X 搜咩？
定參觀下新車

班狗巴士都照上去check

3AD係歐二M11偈

8頭就叫快？問過中巴102 堆DL未

我知
即係唔明點解九巴要訂到咁廢
3n雖然唔係大馬力但都好好去丫
3ad真係...

我年輕 未搭過

118當年彌敦道行60
渣華道行70

DA1返嚟？

唔止廿載啦
灣仔北 城巴8頭炒車都20+

環保問題
當年HC牌巨龍要趕 deadline前出牌

更唔好講 HG牌嘅 3AD

當然你可以問點解九巴唔喺F牌年代買冷氣12米巨龍

ATE141@690
好耐無試過有ATE坐落去係好舒服唔係dur晒漏晒氣咁內籠又乾乾淨淨咁

究竟係B8行車太靜
定係佢冷氣太大聲

同男人有得揮

出面話係鹹魚同Carol爭執

香港竟然仲有乾淨嘅ATE

標題太短汽車台搵唔到

原來城新都有連續三程bbi

北角大快活個彎會驚佢反車

試過坐N118
3個幾字紅隧返到柴灣

我都覺好驚訝
所以特別讚揚一下

之前搭過嗰啲ATE真係污糟到呢
不過dennis車之中ATE我覺得係最好坐

【開學🎒】究竟九巴仔今年最後讀咩科🧐？
話說又到咗開學嘅日子啦，今年九巴仔升上大學要揀科啦喎😚！不過University of KMB咁多工種💼，你覺得佢最應該係讀邊科呢？

1⃣ 車長科
2⃣ 維修科
3⃣ 客戶服務科
4⃣ 站務助理科

#KMB #九巴 #九巴仔上大學 #揀科 #喺你眼中邊科先係神科 #搞邊科 #九巴大學 #科科都咁多精英 #點揀好

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

警察公共關係科
好多都係做完狗先入九巴

KD1743 荃景圍天橋擺街

終於坐到部啪啪啪
有裝moon又真係有用黎show報站

搞左個幾鐘先返番黎🖕🏾

91唔知有咩特見

紅facelift@299x 依家入西貢行到12米定我old news 咗

啱啱放監？

AVBE/3ASV/AVW都做過299X

12米車掛左牌好耐

傳明天港島線介乎堅城至太古站中午起封閉，未有準確消息來源，各位自行衡量。

好大範圍
唔係取消到遊行咩

由第一部12米掛牌起計都有2年半

平衡時空 定 眼中只有死氣喉？

嘩咁耐 當我啱啱放監啦

星期六都唔少人仲會返工架喎

所以佢西營盤都要點半先落閘
星期六啲人都係番半奏多

大師兄終於都停

請支持國難五金西環店

睇錯精神服務科

得罪巴膠

法國巴士台好憎黑犬

除左你啲死三毛，重有邊個唔憎警犬

巴士台又起朵啦，
仲唔快啲多謝黑犬

大是大非日子去屌死氣喉

ching係咪調轉左

認真

屌你老母死黨鐵 紅 綠線全停

作為一個巴膠，成日都 FF 有一日可以推倒地鐵霸權

將軍澳停埋，港島差東涌線就可以宣傳封島

屌你老母戒埋嚴啊笨

8點幾果陣唔係話過海得返118 171

定係你講緊再早D

8點幾入城巴app睇118 102都出暫停服務

不合作運動

架牛肺唔半路收皮算執到啦。

118應該keep住有車

102話停但係都有車

無分別啦，仆佢個街

屌佢老味，班狗今晚同721元朗鄉黑有乜撚野分別？

已FC

圖片支援

坐佢車記得唔好搖骰仔呀

E34a爆到傻

黨鐵連機鐵都停
黃公司：

所有S線1330停駛？

#901和你飛 最新交通消息

因應克制的警方要求，下列交通服務暫停

- 城巴及龍運S線
S1、S52、S56、S64

港鐵 #機場快綫

14:10 機管局要求所有E線不停東涌

A34A

後勤區呢？

行

但其實點解會咁塞?

光復E車

B4 B6 停開

特別交通報告 (15:30)
因應機場的交通情況，龍運以下路線作出相應安排，乘客請依照在場外勤人員指示。

暫停服務

S1、S64

改道行駛

A線不經一號客運大樓、二號客運大樓、機場地面運輸中心。
所有A線加停港珠澳大橋香港口岸

E32、E33、E33P、E34A、E34B、E41、E42不停以下各站

往機場方向

1.東涌消防局

2.東堤灣畔

3. 赤鱲角南路

4. 暢連路

5. 機場一號/二號客運大樓

6. 暢達路

7. 富豪機場酒店

8. 機場地面運輸中心

9. 機場博覽館站

往新界方向

1. 機場博覽館

1. 機場地面運輸中心

2. 赤鱲角南路

3. 東涌纜車站

4. 東薈城/富東廣場

5. 裕東苑

路過
想問吓巴打依家有咩車入到東涌
大西北同埋九龍

巴士唔入東涌，屯門去東涌渡輪好似未停

E31

R頭alx躉

RH最高

買番黎香港做乜？

飛機橙ATEU
低載變高載

3+2

求幫拖，點樣先可以幫巴絲唔搭地鐵都返到工

其實幾好玩

L櫈唔係B9咩

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

巴士公司引入21米掛接巴 仲要5分一班都唔夠食😂🥴

Btw 你個名

74A同72 嘅轉乘計劃

72發大財時間到了

87K錦上添花

72沙市排左200個

隔離台有個post 74A頂閘

老狗拎左三部車清

又壞火車？

3+3

九巴發大財

寧願保九
都唔EAL

據聞係中大有節目

之前有傳老狗會入MB偈

送頭聯歡晚會

成班見ETA 30寧願繼續等都唔MTR
好彩最後狗公司生性

拒絕搭黨鐵入暴大真係老狗千載難逢嘅機會

72好似有中載 識撈啦

其實全部巴士公司都係大財團/藍底
但暫時見佢地無乜出賣或者專登無車之類

老狗維修判埋俾ADL做

自怪香港啲巴士公司保守同科技落後，
當然都可以話響香港坐巴士好安全，
罪案率好低。

新車包兩年執溜唔奇。

ADL幫Wright執溜

屌點解新城apps張敬軒個廣告禁唔走

Daimler (MB) OM936

三芒星阿

公營機構
其實中立發大財就對自己盤生意最好

即係當年無良柏奶到出晒面
去到2019年，唔見得佢間公司收到好多著數

就算B線招標放水
而家港豬噢大部份客咪又射晒比龍運/城巴

而黨鐵奶唔切，仲要做埋幫兇
導致日日有人幫佢裝修只係因果關係

好耐無入黎

有冇人做緊老九PT

細楷？

沙田有蛋同豬起載
老狗：位位9.6上暴大

暴利
九巴應該慶幸未摺埋呢2條線, 終於有用

噉回程支持得過嘅，由其要趕返出添馬或者太子站

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

牙柏有冇親自試車

作為巴膠
仲有咩好計可以撚1A條撚屌

岩岩發覺 936 好貴

點解 936 905 差咁遠

入得新界範圍就掠水架啦

左兜右兜充咪數

太快
投訴不安全

太慢
投訴佢錄車

頂閘
1823超載

去長沙灣就好快

等佢不如坐地鐵

咁你咪坐黨鐵等畀狗/白衫人打

唔想坐鐵....

我有證洗鬼坐鬼鐵

B8上層近樓梯的三個鐘 極易比人hi到 紅色粒掣好突出 時不時多人上車就有人hi錯

究竟點解富豪車上層一定要咁矮

其實唔係，係Wright車身

MCV車身又如何

黑警牛頭角上左架42C拉人

點解 點解上哂同一架
仲要42C 好心痛

空間感好過Wright，係凳垃圾

仲有埔旺紅頂

936 好貴咩

905 930 都差好遠啦

不了

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

證明啲藍絲豬真係唔識fc

搭左成個鐘98c,而家仲係觀塘繞道
淨係塞寶達尬塞左9個字，究竟因乜事咁塞

麗晶交意

開始急未？

好似係客滿 data 嚟

796X甩班甩到半粒鐘一部，企人
796P繼續密密載空
柴小好嘢

部796P入隧道嗰下連10個都唔知有冇
喺寧實見到部嘢上層得5條魚

796P好心飛走尚德

做好自己將南調咪算
係都要係尚德攬炒

但回程返將軍澳可以頂閘

無計 佢真係平 所以佢攬炒可能炒得贏

回程多數見車就上同，同埋富康個位好
但去程點都唔夠296D嚟
人地頭站時間起碼都容易預過796P

收人收車拉疏班次

巴打們，呢個post有冇TG group？

B8其實係咪好易熄錯上層所有燈
第3次

呢個玩具咁本冇預過人會睇，張豬紙跳得咁快
有冇暫停制

冇
屌你日頭就咪撚擺N車豬紙啦
同埋好心俾人揀路線睇

環保：就算一年改廿次豬紙都睇唔出呢幾舊比起用豬紙環保幾多
實用：就算日後有ETA但其他嘢唔人性化實用極都有用
九公司FB Admin仲有咩優點可以宣傳呢個玩具

召喚李棟旭巴打

屌你老母咪再問TG GROUP啦
好地地有討論區 有咩喺到傾咪算
係都要圍爐TG傾

要內置killerjo迷宮遊戲先岩數

係咪出暫停服務就熄上層燈?

車頭仲有路線
只係一有開車門先會著燈

想問下依度有冇討論小巴
我想問下大家知唔知上代toyota尾期19座自動波係用咩波箱

無論上一代定今代都係4AT

係咩廠波箱黎
個人覺得都幾廢

九汽101/111真係好唔掂，繁忙時間開8分一班想點
對家就開2-5
總之見親九汽時段呢兩條線就唔使旨意上到車，搭其他車好過

118都係啦
望住個時間表聲稱4-9
你講緊城巴4，九汽9吓話

廿年前日本細車用的傳統4速自動波箱

118 九巴d車係去哂中途起載
係頭尾站等車等好耐都無

今日爛🍊104 18

廢都要用
因爲要收班巴士公司唔要嘅垃圾司機

對家都用6AT啦，雖然都係廢
自己旗下上代水尾HIACE都用6AT，唔明點解仲用4AT，chok到仆街

使唔使搵淋紅油

69c特班 cfm

甜橙101都係無心做，唔好得去邊

廢線69X幾時都係長深荔返元天嘅好夥伴

出面好多公司都仲係買棍波
同埋襯石油氣未停產大手入
本來新款長陣柴油已經唔係話好好力
石油長陣直頭悲劇。行長途或者平路都仲好D，一上斜路就完全無力...
一般行一日最少入兩次氣，長途線好大機會要入三次

就算石油氣用大尾牙 但係冇隻牛係差d
城隧上斜經常堆住上

喜龍11 11m日日蟻躝上山

796P=豪華版296D
7點鐘都係一個人霸兩個位上觀繞

796P有時真係清泉嚟冇乜人坐

三芒星818廿九座 歡迎您

RK4220@42C

淋紅油話運吉驗車玩野出唔到牌

有啲去埋城巴時段

正苦案撚九 鐘意做瘋甜觀音兵有咩辦法？ 你睇......為瘋甜修定法例 又石油氣又19座 付出了很多 但人家瘋甜話封盤唔出氣艇

案九的人 總會逢出必中綠茶婊

有部788喺東廊畀犬捉咗北角落橋，唔知咩事

有d就擺明入人地時段
有d就明明個個時間係深水埗轉九巴時段，佢就已經係mk起載。

岩岩有架短躉亞皆老街左轉彌敦道開118
後面起碼仲有3架城巴先轉時段

仲有種唔起眼嘅
城記頭車開咗，跟住私出去樂軒臺起載
係正人地前面
基本上日日都有

就快中秋節
唔好咁愁

以前城新無咁缺人個時都會玩對家
307入境睇住人地班車偷雞

而家調轉公司姐

258@61R
經典復古色

夠人夠車都算啦
但老狗呢？

人地同老闆男友叔叔進行快活谷賽馬中秋中出十場位置Q賽事

樓上

我唔會歧視盲人㗎

食狗巴牌月餅🥮補下

通宵制？

由得五毛R730自己單機
佢講乜都唔好理唔好quote

完封左佢好耐

柴油快車

乜鳩嚟

散熱網上返車身色或者黑色仲靚
同埋個logo可以跟返少少光暗
就咁望落去隻色好正

依家長柴油都算有力嘅...
石油氣就真係

真係戥三菱唔抵...
三菱個波箱起碼有質感同順好多...

好彩268X終於無出12米短車靠害
終於勉強上到車

進城鄉下妹綠茶婊尋找老闆的感人故事😂

小人用，維修貴已經搞到D人唔敢用。
再加上個自動波早年比人話佢差。

到政府強制湯車，D人要換車個時佢又唔賣短陣車。個個又走返去買豐田。

宜家D新車全部裝囇鎖，已經無快車。一到80就cut油

始終加車本身重左，再加上對鏡令到加車無咁靈活（我其實鍾意對新鏡，好睇位又清楚D）所以始終都慢左
平路上其實石油氣同柴油其實唔係差太遠。真係衰斜路

新殼石仔直頭連平路都係麻麻
上80都有難度

唔會，平路你肯踩既一定上到80
不過一響機即cut 氣，一cut 就成個油門無反應幾秒，只要你keep 住80唔好過佢就唔會鎖。鎖過之後就上唔到80

根本而家柴油仲環保過石油氣，政府啲政策過哂時

因為要護住皇冠成個利益集團
去到世界末日個日都要用LPG車

人地一個屈尾十停埋產

Ps4 就快出個隻 bus simulator ....
有啲啲期待

警察：故意慢駛 = 不小心/危險駕駛，可判監

106堆carlo

正話想上黎問大家點睇
預購10% off

要賣飛同查飛

太子又封站

以前27拖13卡返總站咪要全部拉晒

30X成條線捉晒

另類非法集結

日日喺葵涌道同彌敦道報狗會唔會解決到荔腸線碌車問題

以後冇碌車但欠人收車

30x 唔碌啦而家

合作運動，保持隊形

揸ateu個堆 起步太慢入唔到迴旋處

EE表示

係咪疏到過鐘都要自己食

而家佢地拎住架ASU都唔碌
以前真係鬥慢記得坐過次5A order熱車去到mk就追到前車，講緊15/20時段

69x 268x改行窩打老

撳咗通宵閘制咪得囉

SA9868@69X
跟268x行

秋本肯定死梗

見到架68X上左公主道

彌敦道用三線調頭咁撚勁

聽台灣歌

起步/斜路 柴油快車

皇冠咪又有柴油快車

舊車個鎖鬆D。16年後既新車揸過十幾架，越新嘅就鎖得越緊

石油氣係方便政府管理者
你以為真係咁環保呀

聽聞石油氣仲差過7DL

後車69X跟左269B

太子站好學唔學學W1

黨鐵 + 狗屋
軍政府算封得遲
遲下可能長期封閉

執柒咗佢，反正一開始個plan 就無呢個站

74D坐滿

啲人去科學園贈興...

277X黃昏出九龍幾乎頂閘
仲要冇收車

科學園有咩好去??

[行動post] 見證科學園畜牲結婚

如果軍政府治港
我相信日後太子站會消失係黨鐵網絡
8月無31號

講開ASU
尋日下午四點幾喺土瓜灣上咗部ASU@12A
(車牌唔記得, 英文字母後第一個數目字應該係3字)
係個師奶楂
成架車滿晒座
而個女車長全程好安全速度
去到福佬村道個分站
有人打落車燈
佢竟然抽咗去中線唔埋站
車上有乘客提醒先至駛番埋個站
去到法國醫院仲俾後車AVBWU追到
呢個師奶真係好極品

冇計，
狗巴人手短缺

27454466送佢一程啦

環唔環保就唔知，淨係可以好肯定架車無力

咁又唔係
LL好睇佬
將軍澳區內個堆小巴啲佬好正

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

掟去32H
反正冇人搭，仲唔洗日日俾個巴膠揸壞車

請問邊度可以搵到今日港島區封路/巴士改道安排?

新聞稿 不定時更新

3ASV @ 934

【特別交通消息】8/9/2019 (13:45)

因應港島區最新交通情況，九巴以下路線有改路安排：

103
改為循環路線，以金鐘美利道為循環點。

14:21 城巴W1 暫停服務

差唔多次次港島遊行都停

九巴竟然冇停過海線ETA

今次都搞唔到W1

止蝕

借刀啫

黨鐵

101好d?

101紅隧口轉182 115𠴱啲

H2 發發

九巴 新巴中環碼頭都有104特

運吉要唔要叫佢地交報告

冇R應該冇犯規

搭緊IOI

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

車廂清潔抗流感

九巴為中環半山提供玻璃直梯巴士服務

咩線

清潔又點

101會快少少 除非紅隧理工一帶嚴重擠塞

話說城仔係咪好多佬都係唔識玩R+D？
今見19同8X啲佬都係照出跑馬地
但係只往天后

屌你268X
朝早出12米根本就係靠害

好多都唔知入咩code，所以放棄

然後成堆賓妹上車
去到清風街個個都唔知發生咩事

北角牌就多啲人識㩒，不過啲客上車都會問去唔去到邊度邊度

啲Code多到痴線，又未必有Code表睇，
想㩒都未必記得

當年搭69X見到架BL表示⋯⋯

無廣AVBW 98D
重華路去將軍澳醫院

12.8車數量有限, 睇開d啦

R+D唔係個個都識
尤其係雨傘之後先入嚟嗰啲

同埋R+D完再晌平板入線個牌會打回原形

2B儘早經蒲崗村道落彩虹等富山有西九直車好過

呢塊平板連舊直都裝
又可以撼頭

諗辨法逼洪福啲人坐63X好過

要停美孚，我都不了啦

但屯公快過大馬路唔少啦
有人搭過63X其實快過268X

九巴個app話應該打和 差幾個車位咁上下
見車上應該係最佳選擇

收車ing

268C都係無限班次？

客量配得起咪得
唔講以為得大埔線有資格用12800

仲有種係
有客量但班次不足而無意欲加
68A 73X都係呢類

我係話268x唔夠載又唔加12800，276p就再加大車數量

73X啲班次肯做返正常啲嘅話
其實係唔撚洗班班都12800架

屯門公路 不了

百五部 B8出咗大半, 90部長E50D都出咗接近三分一, 九巴幾時先再招標買大車??

V6B咪加左單囉之前

有咁嘅事??

有部88R 2xx喺觀塘繞道九龍麵粉廠壞車
搞到一出大老山就塞車

咁276P係多人搭喎
有咩問題先

臭閪岩岩派完月餅

竟然
上年話得23%要拉去康城
不過我覺得可以開下繁先

其實根本係狗巴買得太少12.8
起碼都要買多1-200架先夠

冇人識揸

有冇人知城記訂咗幾多12.8
天台有部6491，咁咪即係有6489
記得之前好似話過唔會有咁多部

間唔中西隧上車要企嘅西北牛表示幾時先肯加落960/1

上個禮拜見六點經過九龍灣個架頂閘都O咗咀

個問題係

起埋樓

中九龍幹線通車之後應該會好啲既

6D連收兩班

89D踢耀安載返烏溪沙有咩意思

點解今晚冇117R

b1 夜晚照爆 唔落客耐先奇

行得到咩？

剛剛坐中E6T1@N271

是日69X特派豬

就嚟要好似73X巴咁日屌夜屌268X
又嚟出12米害人留後成條隊
好彩265M早上到去叫上到車

兩部E6T唔知點解比起自己堆E6X同新城堆歐六可以靜咁多

因為唔同偈囉戇鳩

今日早繁坐74x
至少兩班次一半都冇
其中一部得十個上大隧

強烈建議老狗收74X比73x

8點個陣有架12.8大水塘都要落車門上客

港鐵有意取消中秋節通宵服務
巴士公司今次fat fat

做咩唔叫班狗企通宵啊

叫黨鐵直接取消全日服務啦

諗起當年因為死左人先會搞通宵服務
而家就因為死左人而cut通宵

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

有人開工先算啦

UE4600
3ATENU@89S
係載空啊
咁又點呀

又燒
成街E50D，好危險

舊E500黎嫁喎

近中秋燒架垃圾車當拜神

有人買左未？

直梯退埋佢啦

直接拖佢去屯南收皮

MMC咪仲危險

紙咁薄

唔開通宵都會圍站

RV6882呢架起步冇力高速腳軟嘅垃圾
早退早著啦

上年已加到200
年鑑話有車裝Lazzerini，不過老九睇怕係Ethos

多50部幫唔到 d乜
跟手到 ATE收工

今日69X特又係豬

200係截至上年年尾訂單
唔計短車今年3月仲有另一份標書，2020年頭交車，不過無人講邊間中

將隧真係on99
寶康路開始塞足20分鐘都未到隧道口

去元朗

山路又係塞到仆街

識人朝朝跑出油塘當做運動

好過上星期

新車型 = streetdeck

黨鐵唔通宵

巴士發大財
留名啲平時運櫈嘅隧巴頂閘

日日都係咁架啦
296A唐明去創紀一個鐘都唔係未試過

想問69C回程中秋班次係點

自膠，官網有講
1555 1625 1805

我諗好多摺咗N 年的節日通宵線都要復活

N690 N116 N681！

N6
N60
N68

記錯N112

其實紅隧而家係將隧同大隧面前好似不值一提咁

N116 同 N681 係年三十晚/年初一凌晨先開

其實N690都係
不過冇地鐵你覺得巴士公司仲會同你計呢啲？
有錢賺893都照開啦

紅隧無咩變數可言
因為日日都係咁樣塞
但係將隧間唔中會因為交通因素令到佢更加塞車

同埋本來將軍澳靠隧道同埋秀茂坪山路就唔夠嘅

坐車出荃灣再轉290仲方便啦

想問下有冇大師識得起3D model/喺OMSI鋪路

W6S1 WJ1984

終於出到

九巴兩軸 Wright Streetdeck 樣辦車抵港一年半後，終於出牌 (WJ1984)，車隊編號編為 W6S1，歸九龍灣廠管理。

討論： (by VOLVO‧MV6593 )

點解篇文第一個reply可以咁on9

屌

咁搞法.....會唔會好似之前VDL同兩擔蛋咁 一架之後唔再添食架..........

唔係話訂咗50架未黎咋咩

DB300 避震好好, 真係可惜

268C同269C都勁疏，仲話無限班次

app顯示下一班等8分鐘，等等下等左16分鐘先上到車，狗巴

Tg有訊息話
運輸署因為政治原因唔俾開
普通通宵加班都未必有得加

(12:48) 消息指，因應港鐵不在中秋節提供通宵服務，港島區巴士公司正考慮是否在經已公布之特別安排以外，額外加開特別通宵班次疏導節日外出乘客，並且已為可能出現之特別服務招募車長加班。 惟據了解，政府因應自身考量，並不傾向批准。 本台將跟進有關消息。

私下加班唔駛通知運吉

惟據了解，政府因應自身考量，並不傾向批准

屌佢老母臭化西

唔加車到時中環同筲箕灣應該都散唔到人走

散唔到人咪一齊唱吓歌

Now News - 新聞
1 分鐘 ·
一輛穿梭巴士在九龍灣德福廣場衝上行人路，最少一人死亡。

rip

貼張加班車就得喇

咩型號車-

洗唔洗p車號

拆走D on9嘢就冇事

唔知有無記錯，StreetDeck早幾個月係咪加訂過50部？

拆來拆去都係好撚重

點解金公司要攪咁多野 當初尾水唔買E400?
載客量又無多到 又多手尾先出到牌

瘋狂加N8X囉
係現有N線網絡到貼張加班車就可以起行
反而係特別線或者日間線就唔好玩到咁夜

散唔到人咪又賴返巴士公司唔加班

要visa 不了

N68 喺時候出嚟啦

尤其大老山 真係無眼睇

隧道一出事
山路甚至清水灣道一齊瀨嘢
無辦法
死症

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

將軍澳唔少屋邨有活動

叫警察派豬籠車接人落山
不過無人敢坐

求人放splines

N8X改道有行過繞道做真X尾線，噉就正

拎部 WJ1984去代替佢原有載客任務啦

咁縱置偈個效率一定高過橫置偈
用7L偈可以做到9L 320bhp馬力
咁上年老九短車仲夠用，一定點都試下

但係縱置偈個底盤個配重分佈
就去晒尾擔
所以又衰埋兩軸B9既野

不過E2 ATS都續左命
咁老九一定再同你慢慢揀車試

市場仲有咩車試 之前傳個部scania?

橫置偈雙軸車嘅重量分佈又可以點 allocate?

或者問: 設計上邊方面嘅分野令到 E400 可以過到關而 B9唔得?

103

會唔會做新一代廠長

廠大把位

B9係衰計錯數
設計GVW係19 ton, 點知真係用到盡
最後就拆尾排凳先勉強過骨

Wright Streetdeck呢一類縱置偈底盤

就因為底盤重心物理分佈
一定頭輕尾重，就算同E400行18 ton

但兩擔車每條軸載重有上限
所以要拆野去平衡兩條擔個重量分佈先過關

如果老九要試玩具
應該得返E6 E400
兩大瑞典廠應該唔會為香港再出特制版底盤

直入新屋嶺集中營

成個理工橋位都係淤血唔知塞到幾時

青沙都塞車

呢個map好似仲係整緊?

用咗15分鐘過咗

都未必輸

搭101 個幾鐘先係皇后像廣場到天光道

中秋+星期五成個九龍東都係瘀血

買得多 會唔做？
尾水短豬都15年啦

塞車都搞到遲半個鐘收工🤦🏼‍♂️

係旺角等171番荔枝角 睇eta仲有3分鐘 3分鐘完左變4分鐘 屌你老味中途黎左最少8部102 同112

城隧撞車？

年年中秋307都3個鐘一單車

290山路大法又贏

咁老九寧願改路夾運輸署轉大車
都唔會買成堆兩擔車

上星期某日放工時間搭61R入第一城 照上觀繞入大老山 結果由藍田去第一城都用咗一個鐘喺觀繞真係行一個車位然後停5分鐘 不斷loop到入老隧

啱啱坐290X 單係行新清水灣道都搞咗成個鐘

岩岩坐290 係坑口塞左半個鐘

搭116完全無塞車過海

有冇補水？

下午16:00喺栢麗大道上26去土瓜灣
一去到理工附近就塞
落到土瓜灣16:45
睇孤高地圖，原來由九龍東倒塞到土瓜灣

其實31M拆一半變31A 唔上梨貝 石蔭掉頭 咁就轉到12米

我西環返旺角，平時搭開904，點知條線甩哂班卑路乍灣回唔切車，結果我行咗入黨鐵站……

之後我喺臨入閘前嗰一刻，我良心過意唔去，返咗轉頭，行咗去北街上咗部西隧紅VAN，20分鐘返到弼街。（其實我要去豪華戲院，搭904一定最理想）

咩地圖
lmlm

放工時間經過彩虹橋底都實見到塞到拉曬手掣

紅隧口到山西街半個鐘 山西街到迴旋處又20分 馬頭圍道果幾支燈下下過得一兩架車

Streetdeck載91個 點都多過E400吓話

PC3851@92

拆完凳得翻89個咋

51+21+19 喎

50+20+19

仲大鑊係，斜路落官塘出事仲死

結論 :88R 行紅隧返新界係正確的

貴 but 快

一大朝早就天滅黨鐵

中秋節中出荃灣線

86 真係可以做到任何時間都遲過預定時間5分鐘先出現

Yes

半粒鐘一班嘅264R都坐到大半滿
其實都算係咁

狗公司最多，
手車又屎，
死去做維記啦仆街

見咩職位？

觀塘妖道上橋位小巴撞兩部私家車
塞死

咁你有學歷同經驗先得㗎，
個個成日以為巴士公司得巴士佬一個職位

九巴清潔

ching識整map?

呢度真係好多omsi高手

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
#九巴官方 #即時交通
【天水圍九巴路線改道】
16:42
因應運輸署及警方要求，
路線264R臨時改以元朗西為總站，
其餘天水圍區路線改以天水圍站為總站。

天水圍封路

269C
KF5771 欖隧清客
UE9558 聚星樓清客

我樓下🤦🏼‍♂️

冇車牌啦，滿意未

其實依家88R出中環方向 有冇話set咗咩時候會行東隧/紅隧定係其實睇carlo心情

就咁用水射，清水加塵=黑色污水，沒抹走乾咗咪咁

[img]圖片網址[/img]

晏晝 夜晚紅隧多

KF5410@265B
富豪大法好

仲有兩日

屌 好日唔坐 264R未離開大埔總站就壞車

W1今日會唔會停

封盤

不如問今日會唔會唔停

或者問佢幾點開始停有挑戰性啲

3點啦

1415收皮

磁能線
過兩日更新返個停駛記錄表先

冇遮住車牌，
哩度會屌㗎

收皮啦
係你條死五毛先會俾人屌㗎炸

你連幾時應該遮幾時唔洗遮都未識分假膠當有趣

今次過海線好似到新城停得多過九巴咁

真
灣北新橙車海堆哂係度
老九就密密開1字頭賺到fat fat

FB 有人影到Cityflyer 都有

最勁係見到有934、948 停紅隧口仲要落半車客

$16過紅隧

只要安守本份
國難財係抵你發

0.5咁多？？？

啫

又壞電腦

咁坐佢

依家948要$17

中午有N269

👻👻👻

梁國雄議員

w1 加停上環

岩岩見到架613港島方向油塘落一堆人

個網張通告收埋咗，係咪撤回咗呢個決定喇

我估係暫緩
可能用車班次暫時計唔掂數

岩岩坐咗單33
客量真係幾頹下

未放工呀
呢條返放工線黎

我$18 過紅隧咪又係咁。。。。

坐b8l 坐三次壞三次 係咪我當黑

全程唔夠30人既話
新界東九線黎講真係強差人意

要等埋映日灣入伙睇下點

就算放工時間
黃大仙打後的塞車已經嚇走唔少人唔再坐33
就算坐都去到黃大仙轉地鐵
Carlo又唔識兜路行見大塞照走入去

九龍灣出龍翔道根本就死症，無得搞

黨鐵東鐵線炒大鑊
W3又贏

九巴發大財
見80M企滿過獅隧

有182特車喺大圍總站落客

0925 因應東鐵綫事故，為維持車站運作及列車服務順暢，西鐵綫服務亦作出調整。

西鐵綫來往紅磡至屯門的列車服務維持每12分鐘一班，來往南昌至屯門的列車服務維持每6分鐘一班。

Shitdeck首航81C

首航已經跨廠特

這年代四廠亂派已成常態

我要喺OMSI度揸GTR

今年真係好機會叫人轉搭返巴士
唔好下下都鐵 起碼考慮下有冇巴士到先

啲沙田朋友剩係識搭鐵
上年大圍收皮個個嗌晒救命出唔到去
屌 樓下求其一架都出到去九龍啦

四線收皮個陣又係個個返到石器時代咁
搭巴士有咁難為你咩

公道講句有時黨鐵大收皮巴士龍又真係長到好恐怖既 而且又未加得切車 同等接駁巴士無咩分別 不過真係唔少人一無黨鐵搭就好似香港無曬交通工具咁款

978 $24.3過西隧
不過一架得五 六個

人哋33唔停鑽石山同牛池灣就係畀佢兜路

上年大圍你講山竹嗰次？
打完風塌樹塌到無巴士，點搭巴士出去

四線收皮嗰次，我諗住去紅磡搭隧巴
結果排隊排咗一個鐘

唔好忘記條路仲有好多其他車，
一日唔停私家車增長，
你開幾多巴士都冇用

梗係唔係話山竹呢啲全港性災難
咪又係跳軌定訊號故障嗰啲囉

一間現代化企業有四個山頭
各自為政左八十年

有冇相？

0715太和開 分別廣福至綠茵 同帝都至ssp頂閘🤯🤯

多謝EAL

頭先271同307啲加班差唔多全部運空氣

一號幹線接近全紅
依家可能無咩人搭車
放工入新界又有嘢睇

睇now新聞 5點半起81C 開特別車 尖東直達大圍 中途唔停站

運吉同公安交通部淨係識廢噏由佢塞

預見到沙中線通咗紅隧線冇哂轉鐵客係咩樣 巴士站仲少人過封紅隧

其實調哂去新界過海係咪仲fat fat

0831早已去到炎周村

104 112呢啲即刻cut到171咁都似

17/9【#特別交通安排】因應港鐵紅磡站出軌事故，多條巴士線將於下午繁忙時段加強服務：

81C 將加開特別班次，下午 17:30 起，由尖東麼地道總站 （尖東站P1出口）直達大圍站，中途不停站。

而下列路線將會加強服務：
87D 紅磡站 – 馬鞍山錦英苑（經：尖沙咀、旺角、九龍塘）
680 金鐘 – 馬鞍山利安（經：銅鑼灣、北角、第一城）
681 中環 – 馬鞍山市中心（經：銅鑼灣)
980X 金鐘 – 馬鞍山烏溪沙站（經：中環)
170 華富 – 沙田站（經：銅鑼灣、紅隧口、九龍塘）
182X 中環 – 沙田愉翠苑（經：金鐘、灣仔、紅隧口）
280X 尖東麼地道 – 沙田穗禾苑（經：沙田市中心）
281A 九龍站 – 廣源（經：尖沙咀、旺角、九龍塘、第一城）
287X 水泉澳 – 佐敦（經：旺角）
307 中環 – 大埔（經：銅鑼灣）
673 中環 – 上水（經：銅鑼灣、粉嶺）
978 灣仔 – 粉嶺華明（經：中環、上水）
982X 金鐘 – 沙田愉翠苑（經：大圍、水泉澳）
985 金鐘 – 大圍美田

講真新界過海都會跌客啦

到紅磡塞過金鐘果時啲人應該就頂唔順轉返巴士

見到281M用蛋都頂住閘上映月台

182X 仲X

九巴 fb 抽肥媽水

少留意大埔
AVC 行72x 係咪成日有

岩岩本來等緊270A , 見到AVC 跑高速狗沖上左去試

好似係72A收工車

有冇整張加班車紙打飛機？

抽人水就叻

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

72A尾單接 日日有
通常2140旺角道載

我都唔明點解加落72x，呢班車見親都係唔多客
加落74x 73x 271 307是但一條都有用過72x

會唔會係工時問題 做其他果啲太遠會爆鐘

去東區的過海線應該影響較細
始於金鐘轉車去東區都無優勢

從來非繁恆常加班車都唔係睇客量

無，但有久違既膠牌

俾我揀多次我唔會坐，架車笠到仆街

係

巴打有冇開心share？
或者邊到down到個map？

其實FB同IG係咪同一個Admin ？

北角-西灣河搭鐵一定快過慢碌102/106

巴士 紅頂

識人以前住廣源，而家搬咗去河畔, 覺得獅隧車由世界花園碌返去好耐

我心諗一定快過你由第一城食燈食到返廣源

九巴都有貼「請讓巴士」落引擎蓋度
同新巴同款

原來尋日有鐵巴D8由大圍去鑽石山站

有冇人都做緊 BSW 出黎相認

夜晚都好似有一架單層柯打978

KZ9268@72
唔係不考子

N373柯打

狗公司輸啦
無馬跑

聽講甚少人搭

何妖正一仆街嚟搞到冇馬跑

大家攬炒
但港共無稅收就最開心

原來ATSE1樓梯前面得一排
唔頂腳勁好坐

Old news
原來290系列轉A31廣播仲有另一個版本

乘客可以喺眾安街站轉乘...

遲下考車長

仲有$18.9嗰個

九巴嗰邊內部考車牌易唔易排
已知新城條隊 合資格都要排好耐

而家仲有咩？開幾點？

嚟緊大把正嘢出，
洗咩買啲玩具

M1?

APEC

咁你有冇買㗎AP？

冇
嗰架真係頂唔撚緊

本身自己就好鍾意AP
諗住老郭出 終於可以入手

點知一望 入邊仲有兩到巨柱

再到NP出 但係個下巴咁樣 再加上老闆係藍絲

所以都係等到下次出再入手

利申想要1:24 AP

唔怕重有「超時代模型」
Btw 重有冇佢哋消息？

好似收咗皮

我記得當年好似有人貨咗金

諗起以前有個第三方舊登app Sica
成日都話要debug
結果舊登沒落都未出到

抄時代唔係就係 NP 咩 好似同一個老闆黎

第一次坐219X@綠蛋
個內籠換左做紅車個種啡凳
好唔match

狗公繼續發大財

九巴將於今日（9月19日）下午6:15、6:30及6:45，加開三班81C線特別班，全程共六個站，由尖沙咀，經尖山隧道，直達大圍及沙田，並會安排外勤人員，協助乘客。

81C特別班
尖東麼地道總站（尖東站P1出口）
尖東站（梳士巴利道）
*九龍公園徑（北京道）
（經尖山隧道）

大圍站（車公廟路）
*秦石邨（車公廟路）
*沙田巿中心

*新增巴士站

繼續收馬鞍山價

支那銀行不了

呀~~~

_ _ _ _ _ ！

唔好害人地啲仔女呀

痴撚線係銀行中心等118
城拖九後面九記私牌飛站
然而下班要等多成10分鐘

月飛撚表示好彩我搭P仔
唔係真係多得你唔少

巴蝗泉澳？RIP

No la Diu
咁撚偏

268C 269C又發乜神經呀

支聯都不了

冇車？

點解龍運ETA可以一時有量杯一時又冇量杯
明明照計同九巴係同一個apps

頭先疏車，巴士頂閘上唔到車，大排長龍，好彩派左架空車清客

應該真係多左人撘，69c快富街已經企人

今朝69C拖卡，天澤兩架都爆曬

朗天路，元公都塞，on9

快富街69c

定富街

今日終於見到呢舊嘢出時間
但係根據個不明來歷嘅ETA計算，
安泰去愛達樓嘅平均車速係3.005km/h

個ETA預計到部車會喺安泰擺街，然後貴客要轉乘自己對腳

69X + 296C

九巴單層都可以有量杯

呢排周圍無事無幹都塞到仆街咁

今朝汀九攬炒大欖

成件事真係好九唔搭八 應有嘅又冇
唔應該有嘅又有

天北巴士線已經供不應求
d燈越黎越慢

見到龍運大地震
唔係都係亂派既咩

53全線都冇 雙層係咁單層又係咁

長期就正

想請教下，狗記office工好唔好pay
Fg仲未搵到工，見佢請緊人，但係salary冇寫range

嘩屌296A頭班同二班車平日原來可以坐一大半+企幾個咁出觀塘

早幾年仲係出緊4位數人工
你諗你

98D呢個鐘數甩班打哂蛇餅

個 offer可恥到呢

唔撚係掛
咁就算慳咗車錢都仲衰過其他工
本身讀嗰科已經夠乞食

我覺得好似越係塞車啲燈就越係唔順咁 塞車燈係短啲

eta全死 狗巴我屌你老母

九龍公司，高title 低人工
柴小公司，低title 高人工

一邊既襄理 = 另一邊高級主任

有冇人知邊度有得買 ps4 bus simulator? Thanks

係咪寫左PS4 個啲就得？

拎去沙田
金蛋點都好過 E50D

點都好過 mmc 先

都要睇下隻game support唔support呢個wheel
巴打買咗? 考慮緊

我用電腦玩算

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

坐N619 凌晨5點班車都可以企人入隧道

[member]最撚鍾意就係成日報請緊握扶手/member]

港運城個幾支燈

各位水果手機用家 請善用更新iOS-13 保證打消買11念頭

未買未買

扶手？比狗公司拆哂拉

點解

快好多

諗起最初加緊握扶手嗰輪真係
“各位乘客，請緊握扶手，多謝合作 Dear passager, for your safety, please hold the handrail，拮唯陳靴，賤（停）各位乘客，請.......“

嘉湖還有269C

69X應該會變成天水圍唯一一條有B8L嘅路線

做少啲戇鳩野好嗎

學顏家大家姐話齋
叫淫賤聯自己買車開綫囉

960一口氣袋左32架B8L

咁多版野，整.bmp都整到死😥

睇下係邊個

59x 一向特見拎960 TV 牌，而家算係如願以償

反而我覺得有啲紅既個避震唔錯

796C回程站牌已換
加咗796E清水灣半島
暫時用紙遮住

老狗要交八達通紀錄比popo

成個屯門冇K巴

暫停服務

62X, 261X

黨巴

冇輕鐵

龍鼓灘可以點樣入去??

新城又被無視

噤有法庭手令又好難唔交啵

VS9188@276A

步行也不算太還

鄉黑地方點會冇車

頭先行過見到厹電子豬紙牌有個鬼佬貼到好埋睇
跟著仲用手指禁

咁未跟黨姓，咁會繼續用散紙搭老九
五毛唔好諗住紅色大字就有人覆你

隔離Telegram有人話反左面

五你老母毛咩
係人都五毛

#九巴
21:00
九巴ETA(到站時間預報系統)出現故障
現時只能出到聯營線對家的預計到站時間

抗爭行動交通頻道

元朗巴士

咩事

大馬路有路障，新田公路有炒車，元朗巴士服務大受影響

21:39 #元朗
因應警方要求，巴士路線53、54、64k、68/A/E/F、68M、68x、76k、77k、268B、268c、269D、276/p、968、B1暫停服務

In 69X we trust

依家係成個元朗國冇巴士

咁多個group 邊度有講過

點解要反，黑警搞到地鐵咁老九應該多謝都黎唔切

VK VL牌個批 隱約feel到個車架呈平行四邊形擺動🌚

E線又被迫唔入機場

垃圾AA 迫人搭貴車

正常路線

我直入元朗

飛行棋？

等M1出

有冇下個標題？

九巴跪底交數據比popo

怒屌3毛R370

969X+88R

連登巴膠怒屌popo拎厹八達通資料暨獅鳥是好文明專區

1001